ps4人中之龍

其實洗唔洗由第一集玩起
因為依加出到6 就黎出埋極
我新玩 唔知啲劇情係點樣
會唔會有關連
直接玩6係唔知發生緊咩事？

由0開始玩

睇達哥玩夠